屌你老母垃圾老細垃圾恒生銀行

話說今朝老細收到恒生銀行既電腦信, 這已經是第3次了,
封信係要求我地交公司既架構圖加老細簽名比佢, 由上年11月搞到家陣, 當時已經寄左次比佢, 又話收唔到, 然後12月再搞多份電腦copy比佢
但係恒生銀行負責我公司條友就成撚日都放假, 寄撚完都成日聯絡唔到佢問佢搞掂未
事情去到1月頭, 終於聯絡到條友, 條友話佢之前放假 (我心諗屌你老母你都放撚左個幾月有突)
1月3日打過黎問多我幾條有關公司既野之後就話無咩問題, 暫時都唔會再聯絡我地嫁喇, OK哂
然後今日又收到呢封要求我地交架構圖既信比佢, 屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
最撚大問題係個垃圾老細覺得我無做野, 然後係到屌鳩我, 話再係咁就炒鳩我, 解釋都費鳩事, on9老細on9恒生

屌你老母恒生銀行真係好撚柒垃圾呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! btw負責我間垃圾公司個CASE條友女黎既, 叫katie, 聽聲幾好J, 有需要我留返個電話比大家打去傾下心事

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sor9太撚嬲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日炒左你條仆街！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

電話呢？

屌你無email record ge 咩，你叫人收到覆一覆你哎嘛

其實我都真係好撚想

無呀, 原來e-mail比條友, 條友係打電話覆我話OK嫁屌

我hold多陣先~如果呢位叫katie既朋友有上連登, 而又知道原來我間垃圾公司搵緊你既, 就麻煩你覆一覆啦

你同佢口頭傾完可以send 返覆email 話同你傾左xxxxxx, 佢唔反博就收得皮

打上 hotline 要求轉 rm 囉

打去金管局投訴啦

呀! 我屌撚埋個hotline呀! 屌佢個老母打上去, 問佢我交D文件佢地收唔收到, 又話唔知, 然後又問佢我聯絡唔撚到個RM, 可以點撚樣算, 佢又話幫我聯絡, 聯聯下又無撚左回音然後再打上去又係另一條垃圾接我call, 如是者前前後後搞撚左3次, 條友先放撚完假, 聯絡我 垃圾hotline!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 你老母垃圾恒生銀行24小時「商伴同恒」服務專線*: 2198 8000

多謝巴打提醒!!!!!! 我搵撚定點投法先佢老尾

佢地班友應該唔想上身
因為你本身有個專屬 rm
佢地就淨係識耍太極

屌佢老母啦專屬RM, 今日打過佢, 又係好似之前打過佢咁, 會話呢個電話未有登記, 我問過佢點解, 佢話咩好似係用電腦黎打個電話, 所以佢放假可能會當連唔到, 屌你老母岩岩放撚完假無耐, 你又放假?! 今日星期2炸喎!

好多友唔屌到佢開花當你傻，唔做野

算啦
真係申請轉 rm 算

我本身真係唔中意咁, 岩岩打過去hotline一路屌佢,又講話今日內無回覆我會去金管局投訴, 但係又在係到唔該佢 搞撚到我好似有D精神分裂咁

cc俾金管局投訴啦

我識katie真人

份人無乜野，幾nice，好做得野下，有條大長腿

我諗佢都係有啲困難先搞咁耐

好地地一個人有兩隻腳, 但得一條大長腿, 另一條呢咁

btw 佢係咪入左經理房做野 , 所以先成日打唔到比佢

雙腳合埋咪一條

師兄邊條Team？